[冨樫又可以放假] HUNTER×HUNTER貪婪之島出GAME 點睇

玩家將可在本作中體驗3D的《HXH》世界，簡單一劃一點，即可做出衝刺以及發動華麗必殺技的操作。使用「再念卡」便能召喚出各位耳熟能詳的角色，施展他們的得意念能力！由宣傳影片可見，甚至可以由卡片召還已死去的角色？

PV

遊戲畫面

技能卡

官網
事前登錄